支創優品係咪已經全線收皮？

今日經過荃灣同葵芳，先發覺之前名創都轉晒手做其他鋪，係咪而家全線收皮啦？

金鐘廊勁多人行

仲以為執晒

我呢邊都好多C9行

屋邨入面嗰啲好多人行
連西亞嗰邊啲國家都周圍都係佢
啲人仲當名牌咁

但葵芳荃灣竟然全線收皮

人地轉型賣手板 抄HOT TOYS個名叫TOP TOYS

灣仔都收咗 不過仲有好多分店

除左公仔 其他垃圾連執笠倉貨都不如

仲有喎 不過無咩人買野 得星期日賓賓姐姐

深水埗多人到

利申
排巴士站見到

馬鞍山都未執

原來仲有咁多間，等我仲開心咗一陣